新疆囡囡算唔算亞洲最靚人種

新疆囡囡可以好似混血兒咁靚咁白滑
迪麗熱巴

迪麗熱巴家姐

新疆=半個歐洲人

因為新疆根本係西域人
個民族都唔同
係中共格硬話係同一個國家咋嘛

小妹係德日意法俄疆混種

俄羅斯烏克蘭笑而不語

差幾多條街真係數都數唔清

家姐有無ig

Proof 唔該

混種豬？

笑撚死

我要家姐
熱巴隨便

第二個泰妹黎
nananuiii

咁佢算係亞洲人定係歐洲人

如果講皮膚
佢哋啲皮膚好鞋圾圾
毛孔好粗大

土耳其都有一部分屬亞洲
好難咁分